[假博士被囚六星期] 培正校監陳之望被拒交出博士學位正本被法庭判監六週

有「電子大王」之稱的著名商人顧明均於2016入稟高等法院，質疑培正中小學時任校監陳之望的博士學歷，要求法庭頒令聲明他不適合擔任校監。法庭早前頒令要求陳交出博士學位證書的正本，惟他未有遵守法庭命令，今（21日）就藐視法庭罪被判監6周，更要支付懲罰性訟費50萬元，陳要即時入獄。

01 唔貼link

某垃圾會員驚緊

#下一個是誰